公开譴責連登會員 漆黑裡緊張的碰撞 企圖或意圖教疏他人自殺！

個撚個痴曬線

死支那人，沉底啦。
唔好覆，block完負皮上一面

夠膽入黎擺負皮唔夠膽留言？

我开你老母個臭鮑魚啊

唔撚想香港聽日一堆人跳樓咋傻西瓜
乜撚嘢都話支那

過埋今晚，聽日我會出律師信畀你，告你誹謗

我是認真

過埋今晚你比人斬死左啦

你唔公開道歉 請準備收信

留名跟進

收你老母啦 一睇就知你法律零知識 呢度冇一隻字可以告入
留翻啲錢準備船飛著草啦

出水唔中就犯法
咁波台好多post都犯緊法

根據香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。

誹謗係刑事要坐監
我畀多最後一次機會你道歉
唔道歉你真係等收律師信

今晚好多花生食

樓主係咪諗覺玩簡體字就無事？

你唔記得法院係阿爺看管

佢係痴線但係冇教人自殺wo

推

出啦 支持你

十卜

开你老母

我隻錶搭九之前冇睇

你出6c信我認做你契爺

話你企圖或意圖=/=做左

認真唔想你曬錢

依家搭8

係告先好 除非你真名係叫漆黑裡緊張的碰撞，唔係的話你名聲完全冇受損

我好似真心咗

你是對的

我就唔撚信獌又入四粒啦

开你老母,返大陸啦

入四粒都接受到 但李城入波就

快撚啲啦

告鳩佢

［法律問題］我地個個輪流改名做漆黑裡xxx ，係唔係個個都告得

李城近3場，場場都入兩球以上
點解唔入得波
雖然我都唔信會開得出

搭9啦 出信啦

李城之前啲對手咁垃圾

唔好呀唔好呀

如果波真係有得咁估
不如直接判曼聯拎英超算
連續兩場4:0

47分

出左未
記得copy admin

聽日一定出

G持出信

我唔理告唔告得入 總之等收信

但曼聯今期的確屈機wo

咁度波係咁度架啦
中唔中就另一件事

下？